我不是技術人員，我會在我的公寓裡對著屏幕尖叫和說話，像個瘋子一樣，他們聽不到你說的話。 Michael Musto回到他的最佳狀態，作為紐約俱樂部的迴歸|Michael Musto | 2021年6月17日|每日野獸 
 這是我們在第475個月的流行病無聊中所需要的瘋狂能量。 本的嗎? 詹妮弗·洛佩茲和本·阿弗萊克的疫情特技是一種祝福，凱文·法倫，2021年5月7日，每日野獸 
 我應該注意的是，在過去，我曾推出過其他瘋狂的節食計劃——任何能讓我減掉一兩磅體重、還能上專欄的節食計劃。 吉恩·溫加滕:看，有史以來最糟糕的飲食 
 來自喬治亞州農村地區的新當選議員瑪喬麗•泰勒•格林(Marjorie Taylor Greene)因其瘋狂的觀點受到了廣泛而合理的抨擊。 羅伯·波特曼對美國造成的傷害比瑪喬麗·泰勒·格林還大 
 兩位老兵都看到了“瘋子正在接管瘋人院”的劇本，尤其是在過去幾周，這預示著過去的崩潰。 投資傳奇卡爾·伊坎和傑里米·格蘭瑟姆看到了股市泡沫肖恩·塔利2021年1月8日《財富 
 好吧，但花在藝術上的錢肯定多得離譜吧? 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 也有可能是真的，她真的是一個令人難以忍受的瘋子，害怕從平民那裡感染埃博拉病毒。 我們還討厭安妮·海瑟薇嗎? 凱文·法倫2014年11月5日每日野獸 
 受害者是布里斯托爾附近的一名承包商，他告訴警方:“簡單地說，我看到了一個瘋子。” 美國最受歡迎的前科市長能再次獲勝嗎? David Freedlander | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 人行道上的每個人都看著她，好像她是個瘋子，但她不在乎——她想要那個角色。 紐約最偉大的節目，或者他們如何沒有搞砸《紅男綠女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 只有一個詞我比瘋子更討厭，那就是瘋狂。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 不幸的是，正如你所說，我當時在場，我告訴你，我們的朋友巴比希表現得像個瘋子。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 對於一個我從未見過活著的死胎嬰兒，或者一個我從未見過神志正常的瘋子，我也應該說同樣的話。 造物者|梅·辛克萊 
 此外，為瘋子提供住宿，是禁止為窮人支付房租的例外。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 此外，中央當局沒有采取任何措施將這些人轉移到瘋人院。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 在那裡,相處; 如果他不是那麼不道德的話，他應該被關進瘋人院。 在貓和喧鬧的招牌旁——巴爾扎克